黑仔同John_Weak哩排係咪冇開工

唔見左影嘅

係咪去左打劫LV?

定係去左爆CNN玻璃？

平時已經出左黎屌侵侵
話撐trump全部都係無腦低學歷窮撚

推到黑仔John Weak入黎

Peter攞料不敢面對

( Show Blocked User - Peter攞料 )

黑仔John Weak個同事即刻入左黎

美國民主黨拜登競逐總統寶座, 必勝 2020 WIN !!! 傻尻特朗普慘敗

睇下個兩條傻鳩推post推得幾興奮

黑仔有呀
琴日有出現過

講過咩黎？
係咪又屌晒全部撐trump = 窮撚？

What’s bad about looting

笑撚死人咩

Peter please repeat the following word

Chi-na
Chi-na

Read out loud

Chi-na

彼得攞料 請重複以下一詞

支那
支那

大聲D

支那

黑仔唔知喺美國有無做暴徒

有冇份燒露宿者家當

你唔認識美國政治
美國主流意見支持燒露宿者家當

唔支持示威者嘅都係低學歷+窮撚

仲有個叫kisskisskiss嘅人妖